《召集所有星戰撚！》痴撚線！！ The Clone wars 新一季預告！

對星戰冇晒信心冇晒希望嘅時候
突然見到出咗Clone wars trailer感動到想喊
唔係fan-made！
係有12集！
係有Siege of Mandalore！
係有真正結局嘅Clone wars終於翻黎

all hail disney

好想睇回之前個幾季

OMFG

Siege of Mandalore
Dave要再話俾人知sell女人都可以成功

米奇老味突然咁好死

想補鑊

好正
但都唔係補返唒當年腰斬部分
Anyway埋返個靚尾都係好事

但之前果套darthvader好似唔知ahsoka仲在生

竟然
Ashoka bb

幾時出

可能佢覺得order66之後，Asoka係死咗，結果冇死到，同之前timeline無關係

唔記得好清楚，但我記得好似order66之後佢搵左Rex幫手整左個墓扮死，所以anakin唔知佢仲在生

差不多10年

好感動

All Hail Disney Dave Filoni

好耐冇試過咁期待一套星戰作品

捉你上太空度毆

幾時開始播

迪士尼真係唔屌唔成才

Ahsoka

淨係知擺係disney新嘅streaming service 上面播